[41萬裝修] 30年公屋

【塞錢入你袋】30年公屋大改造 擊破4大缺點變安樂窩

41萬

北歐

裝修前龍裝修後
差好遠

咪又係咁住

弱撚智將廚房轉做睡房
樓上漏水兜頭淋

幾十萬幫政府裝修on99